有冇人識填詞

感覺上依首菲律賓歌幾啱用廣東話唱